<人間悲劇>屯門綠的跌電話

17:55剛於屯門紅橋綠的跌咗部電話
藍色Note8,近右手面有半圓死點
因內有孩子出生至今的相片
現求有無好心人執到
如執到請電
68986218

幫忙轉發,好人一生平安

請香港人幫手

幫推

我j圖都擺上咕嚕咕嚕drive back up，點解咁重要嘅相都唔back up

咕嚕咕嚕

推